[正視聽] 係大勝388比58

雖然總票6:4 開

美國都係計選舉人票

其實64比好危

望就望今次拎到地區資源再做好d 脫離同溫層

目標下次做到 65 vs 35 比先穩

真係唔係大勝 咁既環境仲有4成 不過種票真係無計

65 你同超過10成燒傷有咩分別

sor 自膠 冇睇清楚

我建議要成立一個民間申訴專員角色， 專係監察民主派議員， 如果當佢居民有投訴但被莫視， 可以有投訴， 由專業成員睇下解唔解決到問題， 藉此提升各區議員能力